男友係警察 好愛佢但真係好辛苦

我知道佢返shift好辛苦
但我好想佢可以陪到我
見一面 食餐飯都好
試過佢ot 我等左佢好耐
最後只係收到佢msg話不如改第二日見
每次我都好失望
期待左好耐 以為終於可以見到佢
但最後一面都見唔到

佢返工就唔會wtsapp我
放左工又成日好攰 連wtsapp都無個
我計過一日wtsapp得4個
好多野都想同佢講
好想分享每日發生嘅趣事
想知佢每日做過啲乜
但好驚會煩到佢 我拍拖就好似自己一個人咁
我只係想正常咁溝通 拍下拖
有次一個月都見唔到
我已經將自己嘅schudule改曬黎就佢
但永遠都差一步

我真係好愛佢 想體諒佢
但自己體諒左又會好失望
永遠都唔知幾時先可以見到
我明白做得佢女朋友就預左
但我真心唔知自己可以撐到幾耐
當我以爲自己可以好獨立嘅時候
我發現我其實好想佢可以陪住我
我好想話佢知 但好怕佢又會走(試過因為咁而分手)

你男朋友係狗 你係臭雞

一齊咗幾耐呀

走啦黑警

4個月左右

其唔關佢份工係咪警察事
明顯唔想見你

垃圾

通常唔覆你都係出去搞搞震既啦 十個差佬十個鏢賭飲是但一樣啦 Ps:身邊好多警佬frd

我明白佢返工wtsapp唔到
但收左工連wtsapp都得幾個
電話都無個 你明唔明我會擔心佢架

佢地係咁？

人獸交你都啱呀

PI 定PC先

事實係

督察駛鬼番shift咩

我知佢會飲酒 但信佢唔會鏢

體諒下啦，佢身為特別職務隊，好辛苦架

好仔唔當差
做女唔好俾狗屌
有番啲尊嚴

我都好明白你咩感受
拍拖就同單身咁 永遠唔知幾時會再見
真係會撐到心好累

所以佢話要分開嘅時候，我都無再挽留了

我知道佢辛苦 如果可以一齊住
就可以見佢多啲
無奈而家唔可以

on9

我可以同你日傾夜傾，考慮吓我

利申： 大鳩 + 無業

你ex都係警察？

oh 我以為督察都要
見到D 督察高大黑實大隻幾好J
去到CIP D中佬味出哂

差佬出現了
祝你生仔無屎忽
生女去做雞

我信佢架 只係可以的話
我想見多啲 or佢收工wtsapp下我都好

唔好咁痴身、獨立少少

佢同屋企人住定自己一個人住定同你同居？

其實 有咩行業既男人唔係 成日聽人講工程毒撚又叫雞 啲it宅男又叫雞 究竟係咪真係咁多男人叫雞

我已經由好痴身變到而家咁
我都無再要求佢秒覆
都無要求要日日見
當一個星期都見唔到一次
就好sad

佢同屋企人住呀

汪汪汪

樓主白撚痴 你要24同玩whatsapp就唔好溝個差佬啦

無話要24小時wtsapp
只係想佢收工wtsapp我報下平安

有仔女都要等十年先有宿舍都吹奏
間宿舍又唔係你既

做督察以上咪筍囉
做個散仔俾人屌到40歲
又要返shift返到40歲

做差人啲工作時間都長，放工係攰嘅，有時想係私人時間一係瞓下教，兩三個禮拜見一次都係好正常。

咩仔先可以咁得閒？

老實講
你地班女人真係好撚柒麻煩
Ot有人想？
見少陣會死咁
大佬 男人老狗緊係事業為上
唔好覺得同人拍左拖就要人地既人生圍住你轉先啦

識唔識人空姐／護士同警察
兩個都返SHIFT一個月有無見到一次

兩三個星期先見點忍到

拍咗幾耐拖同佢？

利申 平時朝9 晚8-10不等
星期六都要番公司

一個月無見呀
最慘係個種失落感
平時都無乜溝通
打算見面可以傾下
點知一面都見唔到

4個月

唔係 不過都係返shift
又早又夜又通宵
成日話忙話攰

差佬有閪嘢做咩，話OT咪又係去咗飲酒溝女，警犬靠得住，蝻亞同你講對唔住

你返呢啲時間起碼可以接你收工
我永遠唔知佢幾時收得工
想接都唔得

其實唔關佢職業事
whatapp呢啲痾個屎都有時間覆啦
邊有可能忙到覆唔到
你等佢幾個鐘收工 正常都會逗下你驚你嬲啦
四個月正常仲熱戀期緊
佢似係想等你講分手囉

最後因爲見唔到而淡左？

根本就係，邊關職業事
想飛你呀傻妹，想你知難而退咋

我地已經分過手
最近又一齊返
應該唔會等我講分手

唔好玩啦，做差佬會唔得閒覆信息？

佢地有九成九既時間都係行街渣

擺明溝緊幾條女廢事覆你啦

利申：識幾個警察朋友每個拖緊兩三條女，就係用返shift,入train 呢d籍口黎搵第二d女

佢求你一齊返定點

但佢唔係呢種人

佢搵返我架
所以唔會想我講分手

最緊要你信架渣傻豬

唔好聽人亂講

我地之間講個信字架嘛

另一邊箱：啪啪啪啪啪啪

見唔少

呢行個個都咁做，你同同事講自己得一條女，比人笑到你面都黃呀

佢係咪pc?

pc好多時間喎，pc返工其實可以wtsapp同接電話

如果係pc，我勸絲放手

太少見太少傾計越黎越陌生
果陣我心慢慢淡
但都仲係愛佢關心嘅
最後佢嫌我煩 就

咁係佢地人格有問題

到底要幾天真先會相信當差有好仔

警犬就警犬啦

呢啲係咪叫雞犬不寧

真正嘅俾狗屌

只可以同你講：keep your fate

[/size=2]做得警察人格點會冇問題呀絲打[/size=2]

我最怕係我嘅關心變成佢認為嘅煩
而家有咩都唔敢問佢

點識返嚟？

其實兩個番shift先易見
警察可以督更，見空姐一個月既更表黎督假
一放假就見
見到唔想見

老實講，冇可能忙到咁
佢係鍾意你既 點都會抽到時間

我識pi返工照wts app到喎，莫非你男友係pc仔?

首先你要睇下自己人格有無問題先

唔駛驚 根本隻警犬已經屌厭左你 你依家做乜都係好撚煩架喇

rip

佢有抽時間 但最後又會有突發事見唔到

最緊要好好溝通
等大家知道自己心意
前提係對方都願意咁做先有得傾

依家變成狗也不屌

Pc

繼續說服自己直到有一日真相出現係你眼前

加油

Pc番工係行beat 都可以接電話同wtsapp
唔會忙到咁，除非有大件事。
但唔會日日忙。

樓主你睇唔睇到我講咩

佢係冷暴力叫你分手！

此post已完！

我笑左 多謝你引到我笑

睇到後面先知誤會左

都話最近一齊返
唔會又叫我分手囉

但我的確因爲呢句笑返

樓豬係雞係公廁

你以為佢ot 其實佢去左叫雞姐

紀律部隊最興叫雞

總有好仔

似撚緊你
唔同你分手係因為佢需要有女朋友
放工聯絡下都唔肯因為唔夠鍾意唔想付出

唔係你果個

真 免費西

佢見面對我好好架
只係無得成日見

擺明明明唔得閒都約左先，到夠鐘咪同你講有突發事要甩底囉

表面係叫比左時間你，其實咪又係撚鳩你，根本冇諗過出席

Pc撚會咁忙？

佢要有女朋友 拖住你
騎牛搵馬

佢有請假陪我架
係有時約左但臨時會見唔到
有時多case 佢攰就比佢休息下
但有時真係相隔太耐

起樓主底，兩個禮拜前先祝完個pc仔有愛滋

無得成日見。。。
有冇諗過佢有其他女

咁耐先見你一面
對你好一日有幾難

Ex都係咁
因為佢覺得佢係應份對我好
但佢平時唔願意比時間我，因為唔夠鍾意囉

咁陰謀論 咁咩人都唔洗拍拖啦

睇黎你真係太得閒

有d人需要愛情亦會對另一半好
但唔等於佢好鍾意你

真正嘅鍾意係攰極都會抽時間聯絡同關心對方

就黎準備訓

咁見面有啲質素唔係好過佢超攰咁見你咩？

低級警務人員可以有幾忙, 一星期做足24/7咩? 唔好自欺欺人啦, 擺明就唔想理你啦

上次出街我知佢好攰
但都陪我食飯 又送我返屋企
來回都3個鐘 所以我唔忍心佢咁攰
但見唔到又會好失落

如果佢有搵sp既紀錄你都可以咁盲目，只可以祝你好運

十個警察有9個都唔係好仔。真心希望樓主男友係第十個

係但唔會連同你wts或關心你都慳返

佢都係易攰體質
需要訓好耐

人獸交？

當佢無咁攰個陣 佢會關心我嘅

樓主唔好再自欺欺人

佢咩部門先？
行街應該唔會忙到咁，可以篤假陪女
cid要跟case就可能真係chur
要睇佢咩情況喎

便裝

咪叫醒佢啦 由得佢繼續沉啦

點會覆唔到whatsapp 擺明唔想覆你咋

好明顯識左新女啦 蠢

其實佢有女朋友㗎啦，你唔好再做人第三者SP啦

少覆囉
佢同我出街都唔會禁電話
所以真係唔多覆wtsapp嘅人

高級嘅都唔見得忙囉

pc仔都做bf 臭雞

基路難行

一個月都無見你預咗分硬手啦 啲男人唔想講分手講到出口者

你個case
條仔似有老婆

點忙都唔會完全分配唔到時間俾你

上星期先見完
一個月無見係上兩個月嘅事

已經一齊返啦 唔會咁容易又分
好想大家可以搵到合適嘅相處方式

真係有人賤到畀狗屌

同你出街唔拎電話出黎係怕你望到啲唔應該見到既野咋

扑過未

咁佢9成9揾你攝時間，無可能連覆嗰whatsapp都無時間。

4個鐘好未?再唔係6個鐘啦，佢真係愛你?

利申:識人做PC，只是朋友，佢都覆到
利申2:唔like PC

好仔唔當差
警犬玩9你
此post已完

拍4個月已經分過一次
唔想見面 msg又唔覆 鍾意極有限

身邊唔止一個朋友 另一半係紀律部隊
開始淡就成日話攰做藉口唔見 其實係周圍溝女

返shift同你返工時間好唔同嘅話
佢off話返去訓 其實真唔真你點知

一個月無見真係唔合理
你地係咪次次見都扑野
有冇上過男方屋企同埋佢屋企人食飯

大撚把唔係叫雞就玩交友app搵sp

你依家咁着緊佢係因為你好中意佢，你咁中意佢又可能係因為你得唔到佢，試諗下如果你見佢見得多咗，反而就好難會有依家呢種咁強烈嘅感覺。要記着自己而家呢重感覺，既然事實改變唔到，就調整自己嘅心態，如果想同佢一齊來啲，細水長流係好緊要。

pi pc一樣hea 就算係OCTB都唔會忙到wtsapp都冇時間 因為佢地幾忙都好都有時間北上揼骨屌女同食元素表

就算幾好仔都好 當左差就一定會賭錢叫雞

死黑警我屌你老母屌曬你全家

返shift的確辛苦，又難約
但有心約嘅話一定唔會一個月見唔到一日
又唔係返死嗰啲更，點都會轉㗎嘛
再唔係提早mark假都得啦
仲有一定冇可能忙到一日覆唔到4次msg又唔係返緊學堂

面對現實啦絲打，佢只係唔想見你

利申返 有警方friend 從來唔覺得佢難約

好仔唔當差

你只係後備

D PC突發要開工一定有，不過有大壇嘢先會囉，邊會好似你講咁

黃賭毒不了

講真，我前男友係pc,係忙但都有時間玩電話
中意同緊張你既點都會覆你
唔中意你唔珍惜你既可以有好多借口拖住你
男人好容易有第個，拖住你係因為佢有個正印見得下人
但會係背後收埋好多個
唔係差佬出軌既問題，係性格既問題
我都係個痴身既人，分左手覺得真係唔好太痴身同埋太相信其他人或者係男朋友講既野
可以同對方溝通既，對方願意溝通既就盡量去個中間位
如果唔係一齊得耐先黎分手女仔會好洩底好痛
前男友係交友app識，但都可以係呢個平台識第個或者比同事帶壞有第啲方法去識其他女仔
我係過來人，都唔想見到樓主你出事
佢令你失望既，一啲少失望會累積架，襯發現到佢係咁既人既時候就好抽身啦，如果唔係就會好似我咁傷咁痛

嗰一個月有約過 但最後見唔到
同埋嗰一個月我有一個星期唔喺香港
之後我又好忙 佢都盡抽左時間
但臨時又見唔到

佢返工有覆過 1,2鐘一個msg

分手吧

我男朋友都係警察，但係對我好好
成日覆我，會為咗見我會盡快做曬手頭上啲嘢，同老細講要見女朋友而唔OT

一個人鍾唔鍾意自己係感覺到嘅，佢幾忙都會掛住你，你唔開心會想辦法令你開心。如果佢真心愛你，你唔會喺度開post幫佢搵理由，靠人哋嘅留言說服自己佢好愛你

咁我都見得下人嘅 佢都有約我同佢班frd去玩
但我個日有野做去唔到

Christmas佢有正日陪我 本來有operation
但佢為左我推左

可能真係太少溝通 搞到我成日估佢諗咩
對佢講自己諗法又驚佢覺得chur
之前分手就係因為咁

黑警必然係雞蟲

一日半日唔代表啲咩，可能只係佢咁啱得閒。重要嘅係你想見佢嘅時候，佢願意放低手頭上嘅嘢見你。

屌你老母俾個閪黑警屌

仲係熱戀期嘛，更係想見多啲

同你出街個陣有冇帶埋佢枝炮出黎

樓主真係以為條仔返工忙覆唔到

cid就真係好困身，就算放左工有客仔都要做，遲下等佢上左反黑重案果d就好好多，如果去左y屎咁你預左佢一年都神龍見守不見尾啦

你都幫佢搵埋理由藉口 相信大家講咩都冇用架啦 一個人鍾唔鍾意你點會唔知 係鍾意你嘅點都抽到時間陪你

佢有槍 擔心咩

傻閪黎架你? 堂堂正正做番個人啦,唔好一路比狗屌一路仲要笑口噬噬

你係咪無識過其他人係警察。。點會甘樣樣。

不如你諗下自己係咪第三者。。 可能性重大

關撚咩職業事 有心搵唔會搵唔到人 根本你條仔係玩緊你

正常放工返緊屋企有時間都會傾

警察點會冇時間wtsapp
Call都唔會接成日啦
更何況食飯嗰陣有大把時間覆

佢掃黃組架
日日免費同新移民走地雞訓
你同佢訓就會變埋雞嘅一份子

做狗唔叫雞埋到堆？
死黨乖乖仔做左2年懲教成日同同事去淫賤P
散仔就算鳩數啦

你條仔日日係察警啪啲女疑犯
咪撚阻人扑野啦
雖則你冇春袋

我做護士 男友做紀律部隊
一個月見4-5次
大家就算返唔同更都會覆wtsapp覆得好快
所以根本喺人嘅問題

好多靚仔型仔都叫雞

真係諗唔明點解佢地外表咁好都要叫

分手啦
死黑警冇個好人
回頭是岸

4個月熱戀期都嗌攰話唔見食得屎啦
你平時見PC行下街逗下人邊到有咁多野做
有野做都避開啦，搏寫report咩
盲字都唔識多隻

同埋有朋友個男友做PI
佢條命生得好警察世家
但性格暴躁好難頂好睇唔起人
不過個fd鍾意佢個家底夠硬
所以簡得警察嘅有心理準備將來有家暴
近何況做散仔，小心比人打完都賠唔足湯藥費

所以客觀分析，你留個tg
搵個番office hour，好似我咁
我會代佢好好照顧你，日日傾到兩點都得

原來做第三者添 仲要撚隻狗 臭雞

黑警死全家

樓主比狗屌

ex都係當差 一齊嗰陣仲有時間偷食
唔陪你無時間陪你 係因為有人比你更重要

我情況同你好似
不過我一齊左年幾
明白左好多
佢都要輪班
一個月三星期夜更一星期早更
夜更係見唔到
個三星期唯有盡量夾放假見下 見唔到都冇計

我男朋友wtap都好少 就算放工都好少
都因為咁同佢嘈過
但佢話佢有時番工壓力好大 放工淨係想俾個腦休息
所以冇用電話 想我體諒佢
我諗你男朋友做紀律部隊壓力都唔細得去邊
加上仲要番通頂 精神上一定有壓力
其實我都輪過班 所以我明輪班真係好累

其實男人有壓力唔會同女人
因為我男朋友話 佢淨係想我開心唔好為佢擔心
所以佢只會報喜不報憂
加油啦 四個月姐
只要愛佢信任佢 其實wtap同見面數量唔重要

一齊得咁辛苦為乜

我fd個男友都係警犬
仲叫過雞
唔明點解條女接受到
痴線

cip真係唔洗輪

警察會忙到咁既咩？on9

收工組團陪老闆上去玩打好關係，共識黎嫁喎，除非份人唔搏又唔想升啦，咁就等比人排啦

靚仔冇錢唔幽默 都係溝唔到女

一係有老婆一係你只係洩慾工具，你一定唔會係佢最後嗰個，因為咩職業都好，你地咁樣絕對唔係健康既關係，同埋就算雜差都唔會覆唔到whatsapp啦，搵時間蛇真係唔難，我再睇埋你啲回覆，裝睡的人叫不醒。

笑撚咗
表面證供已經證明佢唔愛你
但人哋講乜春你都兜佢係愛妳
屌你老味咁無討論空間啦
咁你想點？抵 繼續俾狗屌啦戅撚鳩

真，我做差人都會搵呢啲女屌，又好呃又易tum

POLICE 偷跳是常識吧

你又講得啱

當你sp 咋，你以為你真係女朋友

根本唔關工種事 你男友似有正印
或者無當過你係女朋友
識幾個身邊人男友係警察 都無你既情況出現
幾忙都好 痾屎痾尿食飯搵下你都得呱
睇下有冇心啫 唔好再幫佢同呢段關係搵借口

樓主不停負評留言既人
唔好再自己呃自己啦樓主

我同男友一星期都見到3日
如果佢早放過我就會接我收工
所以係你男友有問題 唔關工種事

背住你偷食咋
醒吓啦

唔好理上面啲人點講，祝樓主兩個白頭到老長命百歲

嗱 通常樓豬依類成日搵藉口安慰自己嘅 係好撚柒麻煩
自我中心 感情用事 有否定現實嘅傾向 好難溝通

例如佢身邊有啲同事/朋友好明顯利用緊佢
你提點下 佢就會話「佢唔係咁嘅人」
自以爲自己好善良
其實蠢撚過隻豬
完全唔識保護自己
之後嘅你 就忙住幫佢執屎同安慰佢

善良唔等於無腦㗎
你班on9女人
十幾歲就話覺得佢純幾吸引
廿幾歲就覺得你弱智㗎啦

各位巴打溝依啲女之前三思
想玩嘅你 好難甩身
做大事嘅你 依種女只會拖累你

男朋友都係紀律部隊 完全冇你講的問題 所以係人嘅問題 放手啦絲打唔好辛苦自己！

你估個個都放酒店雞咩
全撚部都50,60歲up
見到都唔撚開胃啦

紀律部隊無可能唔叫雞

等比人中出即飛啦

警棍套唔易做

Cant agree anymore

唔緊要啦反正佢份工會死全家，唔爭在啦

警犬會照上 仲同人玩手揸波遊戲，
又或者警司私藏公務員情婦
都咪話警犬唔重口味呀

阿sir拍拖唔駛妳敎

鍾意黑警咁撚ON9都有

差散仔就算吧啦

下 你真係覺得係因為佢份工咩
呀sir無得放飯?
放飯時間淨夠send 4個wtsapp?
真係有你心
真係愛你掛住你既
食飯痾屎搭巴士 都抽到時間覆你喇
走喇

你真係on9仔黎
人地講翻件事出黎
臭乜撚野雞？
你老母係咪做雞生你 令你有陰影？

好明顯有第二個

agger
冇錢又話窮
有錢又話冇時間陪你
屌你老母你地想點撚樣呀

搵男友千萬唔好搵做警察, 嫖賭飲吹實衰最少一樣, 識幾個警察嫖到最後老婆仔女都唔要, 痴9線.

抵死，條路自己揀，仆街唔好喊

好仔唔當差

我知道呀 所以佢話攰我都體諒
只係有時自己一個會覺得辛苦
又唔想比負面情緒比佢
想一齊嘅時候係開心嘅

你比狗屌

佢遲下會入ptu 我怕佢仲辛苦同攰

你打開heymandi 睇下幾多差佬返工online
忙佢地老母咩 當你sp 咋傻西

清醒啲諗 追番你其實剩係想有多個人對佢好咋 平時又唔駛付出 不知幾爽 至能出街 出嚟都對你差點吊住你啊 wts打多幾句頂盡咪幾分鐘 一日幾分鐘都唔肯 都唔想關心下你 可以有幾愛啊

一係有第二個 一係最愛自己 不過似係兩樣都係 同一定唔會係愛你囉

不過裝睡的人永遠叫不醒 夠勁咪一世扮睇唔倒囉

起過樓主底 之前有女仲同你一齊都唔方有格啦 唔係真係以為自己係特別啊 仲ff啲咩 他朝君體也相同
分分鐘步緊佢ex後麈

利伸 扮訓咗好耐

點解你個fd做雞都可以話簡，有本事就唔洗痴人啦

而家同男朋友都係咁，好似永遠都唔知幾時可以見。早中夜特別更入面，唔係一齊住見到嘅機會少之又少。就算係大家都有共識喺佢放假見，但都係有機會見唔到
見唔到嘅時候又好易嘈交，大家都好似去到一個臨界點，唔知可以點算

我真誠地相信佢地真心相愛
我話女方鍾意佢家底好
冇話女方冇家底

同居咪得囉
同埋 好明顯係唔想覆您同理您
我有任男朋友係做bartender
佢收3點幾4點 翻晏就2點幾
我翻朝早8點幾收7點幾
佢翻工都應唔到我
但一收工同起身就會揾我 應我
同埋 佢會主動話陪我
所以 根本唔關做咩工事
而係對方有無放您係心

hi 狗狗

真心 識人一樣做紀律部隊邊有話見唔到呀 唔想見你姐

你係SP 先唔回覆你
做黑警大把時間蛇回個Whatsapp 好易

起翻樓豬底睇，原來係撬牆既臭雞
好彩我未負評呢個comment，等我正皮翻先

Ptu 入camp期間日日有得返屋企
不知幾開心 到時你仲用咩借口呃自己啊樓豬

想聽真話？
No one is busy
Its all about priority.

you are not important.

阿sir叫雞唔駛你敎

阿sir做嘢唔駛你敎

人獸交都好玩嘅？

你男朋友係狗 你係雞

最後一面都見唔到

應該係出面有第二個，或更多
幾個警察朋友都係用番shift呢個藉口一拖幾

呢個你男朋友？

想學下野 紀律部隊多數邊到溝女 落bar?交友app?